Telegram Auto-Night Mode突然唔Work，求教

請問有無巴打set咗Telegram嘅auto-night mode係scheduled，最近唔知係咪update完個app就唔識switch？